Reification/FormulaTest.v
@@ -1,0 +1,151 @@
+Add Rec LoadPath "/home/zeimer/Code/Coq".
+
+Require Import Formula.
+(* Require Import Formula2. TODO *)
+
+Variables A B C D E F G P Q R S : Prop.
+
+(* [False] and [True]. *)
+Goal False.
+Proof.
+  try solveGoal.
+Abort.
+
+Goal True.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+(* Negation. *)
+Goal ~ True.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Goal ~ False.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+(* Conjunctions, disjunctions and implications of [True]s and [False]s. *)
+Goal True /\ True.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal True /\ False.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Goal False \/ True.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal False \/ P.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Goal True -> True.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal False -> False.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+(* More complex stuff. *)
+Goal P \/ True.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal True -> P.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Goal False -> P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal P -> P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal P -> P \/ Q.
+Proof. solveGoal. Abort.
+
+Goal P \/ Q -> Q \/ P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Goal P -> ~~P.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Goal P <-> P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+(* Wzięte z R1.v *)
+
+(* Przemienność *)
+Theorem and_comm : P /\ Q -> Q /\ P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Theorem or_comm : P \/ Q -> Q \/ P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Theorem and_assoc : P /\ (Q /\ R) <-> (P /\ Q) /\ R.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem or_assoc : P \/ (Q \/ R) <-> (P \/ Q) \/ R.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+(* Rozdzielność *)
+Ltac gen x := generalize dependent x.
+
+Theorem and_dist_or : P /\ (Q \/ R) <-> (P /\ Q) \/ (P /\ R).
+Proof.
+(*  repeat (split; solveGoal); gen H; gen H0; solveGoal.*)
+Abort.
+
+Theorem or_dist_and : P \/ (Q /\ R) <-> (P \/ Q) /\ (P \/ R).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem imp_dist_imp : (P -> Q -> R) <-> ((P -> Q) -> (P -> R)).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+(* Kuryfikacja *)
+Theorem curry : (P /\ Q -> R) -> (P -> Q -> R).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem uncurry : (P -> Q -> R) -> (P /\ Q -> R).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+(* De Morgan *)
+Theorem deMorgan_1 : ~(P \/ Q) <-> ~P /\ ~Q.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem deMorgan_2 : ~P \/ ~Q -> ~(P /\ Q).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+(* Niesprzeczność i zasada wyłączonego środka *)
+Theorem noncontradiction' : ~(P /\ ~P).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem noncontradiction_v2 : ~(P <-> ~P).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem em_irrefutable : ~~(P \/ ~P).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+(* Elementy neutralne i anihilujące *)
+Theorem and_false_annihilation : P /\ False <-> False.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Theorem or_false_neutral : P \/ False <-> P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Theorem and_true_neutral : P /\ True <-> P.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+Theorem or_true_annihilation : P \/ True <-> True.
+Proof. solveGoal. Qed.
+
+(* Różne *)
+Theorem or_imp_and : (P \/ Q -> R) <-> (P -> R) /\ (Q -> R).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem and_not_imp : P /\ ~Q -> ~(P -> Q).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem or_not_imp : ~P \/ Q -> (P -> Q).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem contraposition : (P -> Q) -> (~Q -> ~P).
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem absurd : ~P -> P -> Q.
+Proof. try solveGoal. Abort.
+
+Theorem impl_and : (P -> Q /\ R) -> ((P -> Q) /\ (P -> R)).
+Proof. try solveGoal. Abort.
